屌，英國真係好撚婆媽，睇見就扯火！！

屌你啦
公投左要脫歐，又唔撚脫
彈出彈入咁
驚驚青青
食屎啦，睇見英國妹下妹下就慶過火屎

屌你唔脫得就咪撚公投啦
假民主咁
龍門任你搬

BNO又唔敢俾居英權
香港俾人恰淨係識譴責
又唔做實事
美國推人權法，你英國又唔做

英國真係垃撚圾

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

已經完全反映英國人嘅公民素質

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

屌！係！

不嬲都垃圾開架啦

係唔知點解你地成鳩日拎英國黎打飛機姐

素質

不嬲英國佬都係精到仆街
你估佢地唔知欠左香港人？
所以整本BNO比我地
乜柒都冇 呃呃氹氹
出賣香港人轉身就走
咁多年黎冇真正幫過香港人出聲有實質行動
憎撚到仆街 香港人要靠自己

唔小心用左蝗語sor

英國佬係左膠人種好7架

脫左歐，即攬中共大髀

牆頭草一個
淨係識攞著數
陰陰濕濕仲以為自己係貴族高人一等咁

駁吾刀...成件事係國際上搞到勁難睇

約翰遜到底係真本土定係中國間諜都未知

以前英國領袖好多可以去到幾硬， 戴卓爾，邱吉爾
boris Johnson真係咁tough

冇咁tough

英國同美國挽鞋都未夠班

今時今日英國不嬲廢物，樣樣都廢

咁佢要脫歐就要奶共㗎啦

工黨班垃圾停留喺上一個政治時代

今時今日英國唔奶共都偷笑

點解唔可以奶美

都要美國佬比佢奶先得架....

點脫
你教下約翰遜囉咁叻

Boris Johnson 唔係硬脫歐派黎㗎咩
但係點解而家又變左妹下妹下

我依家係屌成個英國
唔係針對約翰遜
彈出彈入，垃撚圾！

佢自己唔奶咋
堂堂g7大國都貪圖強國d錢

寧願放棄五眼聯盟
都唔係聽trump講反華為

都唔肯聽trump講反華為

分化開始，幾個P牌推
三毛喺咪好驚我地去英領搵英國幫手

9up下

倫敦好享受現時真·國際大都會嘅境況（去過就會明㗎喇），加上蘇格蘭同北愛都擔心Brexit對經濟嘅打擊，但又唔可以貿然推翻公投結果，所以好多MP會扭盡六壬去令到佢變成一個假Brexit
而歐盟一向都企硬唔會對脫歐派妥協任何嘢
當然如果整咗個deal同假Brexit冇分別，脫歐派都唔會gur
所以無論Brexiteer點樣又傾又砌都好，都唔會走得出呢個 May's Spiral

英冠英甲好多搵食波

根本就脫唔到
成個議會 保守黨只係僅僅過半多一席
工黨條老野左膠就擺明玩野
脫又唔支持 留又唔支持
然後蘇格蘭民族黨 根本就一心想獨立
理鳩得你 最好英國越亂越好
同埋民意逆轉 好多人轉向支持留歐

太多野解決唔到
愛爾蘭邊境呢？點解決
英國仲應唔應該留係歐洲經濟區？

所以令到前兩日提前大選又否決
無協議亂歐又否決
距離脫歐死線仲淨返一個月
英國仲會繼續亂落去呢個係一個死結

英國自己都搞唔定自己...
體諒下啦~佢再咁搞落去真係亡國邊緣...
佢根本搞唔掂北愛邊界問題同分手費
歐盟內部法德爭緊做大佬
而馬克龍有少少上風~呢個馬克龍其實都唔在意英國去留
更唔想係條款上讓步~
自己香港自己救~搵到幫手就緊係人哋唔幫/幫唔到都冇計

好似係比下議院否決左硬脫歐
但係叫佢地選過個其他人出黎做脫歐又唔肯
其實係下底班人戇鳩鳩咁 同歐盟講好左數 又否決 無序脫又否決 換人負責又否決 都唔知成班人想點 唔敢負個政治責任

乜唔係素質先係蝗語咩...?
我細細個已講質素

睇清楚啲先啦

高汁引毛post

係

英國日落

日落帝國

提前大選又否決
無協議脫歐又否決
文翠珊協議又否決
想點
我真係唔知成個議會到底係度做緊乜

講起戴卓爾 我就嬲啦

831太子嘅post有啲似當初不斷下沉嘅機場post

對唔撚住

同意現時首相做法

逼人表態

唔急，英國人唔會做嘢

Deadline fighter

中東今時今日咁鬼亂都係英國搞到咁

而家感覺上成班人都覺得自己做錯左
係咁左推右推
但估唔到換埋 mp 都係咁

睇鬼佬話唔太中意個BJ

脫完要跪低奶共奶得仲勁
咁支持脫歐,代支共多謝你先

工黨唔想脫
保守黨部分人唔想脫
公投投咗脫
德國施壓殺雞警猴

所以咪係你見到嘅局面

好多嘢唔係一句“英國人乜乜乜”就conclude的

不嬲英國都係食以前遺產，不思進取多年

成個歐盟我覺得都可以同中共斷交
一陣廢事口交

其實佢個人黎講好強硬㗎啦

脫歐呢單真係搞得好肉酸

因為香港剩係比英國同共產黨管過，因為共產黨太差一放埋去英國都變完美，因為歸英可能性大過其他國家，因為香港冇咩選擇

國會議員其實都係評估國民最新意見去撐,如果佢地唔係統計同研究倒有大班人轉向,點會亂咁狂反

其實係佢乜都做唔到

從公投睇得出根本假民主，
同政府諮詢同一個級別

日漸落帝國

未同香港啲離地撚一樣lor

日不落帝國真係
比呢一代英國人搞死
一堆剩係識日日飲酒唔做嘢嘅英國仔英國妹搞死

歸英就算把啦,咁遠水路點樣再保護港人,美國/台灣仲合理D,美國有強大國力支撐,台灣就夠近

全世界都無人諗到一個過到house of commons 既脫歐方案
要破局基本上一係用陰招搵突破點
一係就好撚有政治智慧跡得掂所有個
唔係除時變左無限延期

咁出路只有重新大選/公投

真

可奶美加兩國

拋磚

反正都柒左
不如公投多次算啦

Boris Johnson根本親共，哂氣喇

之前唔係話佢地脫同唔脫都差唔多係5050咩

點解人地欠左你。。

笑左

真呀，靠唔撚住

你估佢仲係大不列顛呀？
個政府一早知咬緊老本，係D智障英國人以為自己仲好撚勁

點都好過用質量

其實可以整個入歐公投,象徵式脫完一秒/脫幾個月再入返,脫歐公投同入歐公投都分別正係一代人只可投一次,咁D人就無得嘈話無限投

用慣既話你會用錯？

其實佢係堅持硬脫歐
係反對黨Jeremy Corbyn妹下妹下
咁唔通Boris獨裁通過咩

鬼佬做嘢係慢啲

笑死我果排連登問拎支咩旗出去抗爭 d人話咩拎英國都話拎黑色洋紫荊比佢地屌鳩我 心諗明明bno都無果批最撚博命 成班on9話我以為自己想做主角 屌你老母
電影 十年都講撚左 英國都有份唔遵守中英聯合聲明 但班友成日拎英國打飛機

點解嘅

要搵就搵美國
英國本身都奶共，捉撚埋你領事職員聲都唔敢出，只係話關注，算把啦

其實講保，你係中国門口冇人保到你，歸英都係up架姐，真支爆都唔會係歸英，純粹係有個所謂"宗主國"有名無實嘅名喺到

我祟英都覺得好羞恥
英狗真係淆支拿淆到想跪係到奶咁

中二病

不嬲都喺。
佢為咗claim番啲清債卷賣咗香港所有人變成共國藉

made in britain
D人係咁

大英帝國真係淪落啦

boris johnson 好想硬脫咖, jeremy 唔畀之嘛

其實2016班人投leave都唔care有咩後果咖啦

硬脫咗先啦屌 , 畀啲骨氣

泱泱民主大國而家畀人指住brexit嚟笑

我覺得再係咁落去
等約翰遜落台之後就會有二次公投
唔係呢單野真係呢世都拆唔掂

鄭文傑俾人拉咗 英國一粒聲都出唔到 淨係話無佢既消息
堂堂日不落 搞到咁
仲有個theresa May 想俾華為入閘 俾自己手下踢爆 呢啲就真係共碟

係英國住左六年
當地人係善良到比人恰咁

唔似佢地祖先 咁聰明咁醒
明明幫啲奴隸加個姓 世世代代欺壓佢
個啲奴隸後代 係60年代已經同正常英國人
一齊返學 一齊玩

日落帝國係咁㗎喇

加入歐盟要準備好多野同好多條件架
唔係話你想入就入到
加上歐盟仲會唔會受英國玩先

你講野比番d point黎啦

白人國家入面英國都算世界級垃圾

其實通識好似係講素質
利申：96

有第二次就有第三次，玩唔完

睇電影黑社會2就知

達哥：一直關注事件

民主社會做決定係妹下妹下架啦
鬼叫唔夠票

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

嗰陣啲人根本唔知脫毆嘅優劣就鳩投
所以話民主制度下民智真係好重要

講經咩，聯合左抗共先啦，其他野光復倒再講啦，係度UP~

屎極都有意大利墊底

其實英國冇義務要幫香港
本身殖民地係求其掠完一筆錢，之後揮揮衣袖
點解成日都要諗人地點幫我地，但又大把人只顧自身利益唔去行動呢

當年香港人自己要求民主回歸支那仲話不要殖民主義，自己攞嚟賤，比上一代害死

去搵個剩係出口術既有咩用

成個民族一齊彈弓手 垃撚圾

質素先啱

整入歐公投咪得,脫歐同入歐都分別係一代人只可投一次

Johnson咪斬立決囉
俾返少少時間人

民主可以表達某個時空嘅民心民意
英國人當時唔想收難民

大陸先鍾意講素質，香港係鍾意講質素

本身就做好少諮詢同宣傳就趕住公投,卡梅倫都on撚9

想問英屬香港時期
香港算唔算係歐共體一部分
我地曾經都係歐盟成員黎？

快撚啲脫啦

識過英國人就知垃9圾， 奄奄尖尖講嘢又唔會照直講，香港d小女人性格可能就學埋英國d衰嘢

在戀戀不捨離開一個個殖民地的時候，英國非得給當地留下些隱患再走人

英國人在一戰之後統治巴勒斯坦，不限制移民，正值二戰德國屠殺猶太人，猶太人大量遷往巴勒斯坦，導致混亂局面。英國人無法解決，決定從巴勒斯坦託管地脫身，交給聯合國，在美蘇干預下，決議將巴勒斯坦分成兩部分，猶太人占大半，耶路撒冷歸國際管轄。然後就開始了無休止的爭端。

邊有妹，人地要提早大選硬脫

不嬲面一套 底一套

中英聯合聲明由英國講廢除後果係真係恢復南京條約，英國唔同支那冇法律可言，所以唔會輕舉妄動。目前下議院有2個mp嚟咗香港，多啲搵佢地，香港人成日話人地唔幫你，但最緊要係自己有冇出聲叫人幫先，係呢到開post佢地又睇唔到。

晌英日兩國生活都係要識閱讀理解對方嘅真正意思先得

人地文化就係咁，講嘢好鬼中意用借喻

敗家仔係咁,前幾年都係王室頂住經濟

人地唔係老馮幫你

cant agger more

為咗同支那做生意多次出賣香港

巴勒斯坦解放組織正正就係今時今日恐怖主義的萌芽

我最終決定給我的貓取名「英國脱歐（Brexit）」……它每天早晨瘋狂地喵喵叫，把我吵醒，因為它很想出門。但當我把門打開，它卻坐在那裏總是猶豫不決。當我把它擱到門外時，它看似還氣呼呼的……

點解舊時唔係美屬香港呀

以前返工成日對外國人英國佬成日講嘢有骨反而美國佬唔中意就直接屌你，唔洗諗佢諗乜

我知 但我肯定通識課程有素質呢兩隻字

我一定係用質素

呢個真 本身美英都有好感
6月之後就冇再對英國有任何好感

連登班分化撚真係好痴線
新聞又唔睇
喺到話 Boris 彈弓手
明明佢已經用埋啲狗招想推 no deal brexit
連提前大選都拎埋出黎
仲要清埋自己黨
咁都講到佢縮，明明就係唔夠票而自己黨內又有 rebels

討論政治就淨係識將啲野簡化到一個國家點點點，甚至吹到民族層面，大佬唔好咁痴線
你睇美國新聞都識分侵侵，國會，民主共和兩黨啦
英國依加係國會大亂鬥，淨係話成個國家點點點真係好冇腦

再差都好過你中國大陸仔

不過我以前個歷史老師話佢細個啲人成日講素質...
佢覺得素質先係正詞
我就真係冇研究過呢個詞語...但講開質素就繼續質素...
(正如我老師話:「我讀開『曹粗』你唔好嘗試叫我讀『曹醋』)

係，因為有左質量先會有其他
大陸垃圾唔重要質量只要成果

約翰遜俾我種感覺似英國特朗普
問題係佢對中共到底採取咩態度

無guts, 影衰曬大英帝國。

我地先唔講英國有冇理我地

以前堂堂一個大英帝國，世界聞名，殖民無數，培養出眾多科學家，文學家，哲學家影響世界。

加上Churchill嘅領導，二戰期間英國國民果種決心和勇氣，真係令人尊敬。

而家？好似樓主話，淪落成一個廢老。係街左望右望，人地問佢點，自己又講唔出。
加上而家d國民，個個虛度日子，日日酒吧happy hour。

以前嘅英國人睇返而家咁，真係搵窿捐

香港人真係需要多啲睇時事同政治

未聽過曹醋 第一次聽人咁講

幾時都話英國佬無骨氣
如果當年係美國殖民地 人地就算開戰都肯定唔會白白送香港比中共 亦唔會理得香港人死
係你班垃圾日不落先咁無撚用

你自己有冇向英國求救過你睇下簽10萬簽左幾多個月

英國唔係好有錢架昨 做錯一個決定就閪

西葡同希臘呢

+1

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
今日9月6號1930集氣萬人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

同意

2019最新笑話：bno轉bc

讀音講慣曹粗+1

有民主嘅地方就係咁
咩都叫黨幫你決定晒好冇

搞到我地乞兒咁要乞 Bno 平權，搞咁多年都未得，食屎啦

洛神入面D演員好似經常讀曹醋
btw我記得曹醋好似先係正音

咁既低能post 都有1000正評
連登仔真係笑話黎

班on9仲以為自己係以前既日不落帝國

殖民地冇咗已經收皮拉，報應黎，以前做海盜咁開心

脫歐其實好大問題，甚至有土地主權問題，所以有爭議好正常姐。
至於英國其實幫我地佢地冇好處，美國係因為貿易戰先出手，所以亦唔難理解點解唔出手

奶美

難分真與假
究竟係認同定覺得好笑

真係不能同意更多

bno轉bc本來就唔現實...,落實既話英國當地人一定會嘈,切身利益面前真係唔係人人會為咗民主自由無條件放棄一切(所以even西方民主世界都好多人走去奶共)

樓豬又做左咩實事？推翻左政權未？ 大佬個名把炮咪又係鍵盤戰士

以我所知，英國係老一輩想脫歐（上曬岸個啲），佢地認為留係歐盟，令到好多非英國人入黎破壞左佢地原有生活。
唔想脫歐個啲大多係年青一代，依家年青一代讀完書畢業出黎，好似香港人咁無乜發展空間，但係生活物價又高到離地，留歐可以令佢地多啲選擇多啲出路。

最近睇netflix 嘅 the great hack, 佢話資訊戰係有影響到留歐嘅公投結果，有唔少人係後悔想二次公投，所以英國依家就攪到一獲粥收唔到科

Ching訓左22年？
出賣香港人唔係第一日知呀嘛
英國殖民地既都有英籍
唯獨香港冇 然後搞本BNO出黎
仲唔係欠左？

公務員有英籍就即刻攞
正一仆街冚家鏟

高級五毛

自己經濟搞唔掂啊嘛

只能靠美國

歷史嚟，唔係咩小眾消失，猶太復國主義同阿拉伯人越打越激烈就係英國托管地時期

你知點解日落啦

醋讀音refer去操守
粗嘅話變成操作 改名唔會揀呢個意思

廢國
利申倫敦絲

公投都叫假民主? 最好就好似香港咁 得一千幾人可以投就最好啦

兩類人好似活係平行時空咁

聽過

駁唔到
Can’t argue with that

係,巴打思路同我一樣史書留名既古人多數出身顯赫,改名唔係鳩改

On9到笑唔出 莫講話禁正評

你眼中係咩廢？

有料嘅都過曬美國啦垃圾英狗

英狗唯一德政係禁左出口維穩裝備俾黑警

肯定係平時用慣喇

英佬都大不如前啦
總係早百年個個大英帝國咩
靠佢不如靠自己
本bno燒撚左佢啦

呢個真

英國=日落帝國

最大問題係英國需要歐盟 多過歐盟需要英國
歐盟無左個倫敦 都仲有巴黎同柏林
脫左仲好 唔洗成日係度阻頭阻勢唱反調
阻礙歐洲一體化
所以法國而家好唔耐煩 想快d踢走英國

但你英國無左歐盟 就乜撚野都唔係

咁你平時都肯定係用慣個喇字唔識分喇同啦

［重推］［本地戰線］自己香港自已救 十八區遍地開花

條八婆賣港

近代咁多年來都係美國做到野

慘
成班以為一定脫唔到

啲人廢

所以班英國佬係幾撚短視
淨係睇到歐盟既壞處
睇唔到歐盟咁多年黎比左d咩著數比英國

處理唔好脫歐隨時導致英國分裂
好撚難搞

係,本身收得最多難民都唔係英國,好似係德國定法國

英國真心垃圾 搞完公投 又唔肯脫
仲夠膽死講民主
香港一有民主 第一時間 起多d海水化淡 然後公投獨立，再加入 阿美利堅共和國

你個reply已經完全反映你嘅個人質素

你已敗露

英國不嬲係西歐入面最垃圾既國家

有同感呀....其實由97到而家,睇住香港俾大陸插手....一早違反晒中英聯合聲明,都唔敢強硬d去反對....其實英國真係無咩腰骨

期望越大，失望越大。

咁你係假設留歐先係正確姐

事實歐盟對英法德大國有咩好處先，得d小國先有好處。其實法德兩國都應該脫歐。

德國啦
歐盟係根據人口配給難民架嘛
原本英國以為有其他國家同佢一齊脫
以為自己可以搞散歐盟 為自己爭取籌碼
點知到頭來得英國一個話要脫仲令到歐盟更加團結

只可以話佢地愚民政策太成功，成功到滅國

其實都公投左就要脫架啦⋯⋯

不過英國點都係歐洲一分子
脫左歐盟如何自處？

初初歐盟既成立都係為左救西歐呢個打仗打到殘既舊世界中心
而家歐盟基本上都已經係命運共同體
咪以為脫左歐就可以獨善其身

認真咩感覺世界會幾亂（雖然本身都亂）
利申9up

幾年前公投到下個月就脫都未搞好啲工作就知幾廢

日落做得最好係令香港成為國際金融中心
如果唔係中共開埋坦克清場都冇人理你

有時睇覺得好似香港咁，老一輩同年青一輩嘅代溝係難以解決

雖然背景大不相同，最近諗，如果BJ 真係繞過議會硬脫歐，咁同林鄭推送中條例繞過立法會直上大會，個做法某程度上係一樣，只係出發點唔同，一個係解決爛攤子，一個係為個人私利賣港

法德好多工廠外移去東歐
咁你話有冇好處

英國地理位置差又冇晒殖民地 好心就死死地氣收皮 成日FF自己仲係好勁

英國佬唔出賣香港人會搞到咁
所以寧願舉美國旗都咪撚舉英國旗
日落帝國

可以block7 你
素質

I mean因為民智未開所以佢哋先三心兩意

當年德國難民性侵事件可能影響好大

因為大家都唔想比人誤認中国人，恥與中国人為伍

喂。第一次公投d 人玩玩下架咋

佢地當時都未知個嚴重性係邊到。 好多人都未醒

所以公投唔計係好正常

唔好呀咁重要咩

英國已經係日落國家

但係賣9我哋嘅係載卓爾夫人

agree
Engish is rubbish.
They abandoned us to chinazi.
They open an universal sufferage for brexit. The decision should have been made.
Now, we dont know whether they will exit or not.
Wtf are you doing UK?

佢地已經唔係以前既大英帝國啦
而家係日落國，係無左啲氣燄架啦

有無辦法喚起佢地對日不落風光嘅情懷？

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

靠美國都好過英國啦

經濟 軍事 資源 科技都勁過晒英國

貿易同人員流動已經玩曬啦。所有Within EU嘅國家零關稅，其餘27個國家嘅人可以唔使出境就黎旅行，你當依D經濟利益無到？

咁而家侵侵叫d廠搬返美國，好唔好處兩睇

一半半既民意就係咁，點做都死

有啲二戰feel, 咩都想避, 脫歐想避, 中共想避
結果最後要付出更多

靠自己啦成日剩係諗住靠外國拎著數

唔重要你係中國人用素質好正常 只係唔好係香港討論區用

舉個唔恰當例子，即係d大陸人可以自由進出香港工作旅遊，經濟利益，利益歸落邊d人先

認真冇下次

我讀通識果時已經成日屌呢隻字，明明生活質素正正常常，唔明點解係都要用素質

利申通識5**

《新功能建議》
建議連仔加Fake News Label

幫手推

講緊法德公司返乜撚美國

好認同
班友都唔知有冇深入了解晒成件事
個個都拋一兩句出嚟概括晒成件事

英國係咁好美國就唔會出現啦

係 完全唔明點解通識係用素質

我講番點解成日有人打素質 原因可能係通識影響

點知個個負皮我

利申：我自己用質素

素你老母質

所以好多嘢是好是壞係要睇埋現實同立場嘅
點解要講一國兩制唔講香港獨立，都係因為現實嘛

Labour Party 死左膠真係好撚麻煩

果個好似係叫 申根國 第二樣野黎
利申：世界觀白痴 有錯請指正

根本脫歐呢個問題就係豬頭骨黎 搞得掂北愛果邊點解決先再講

抵你英國日漸衰落
去到呢個時代已經唔可以expect英國做到野

咁你上面又話大國，依家又淨係focus小市民。人地旅遊真係高質，幾時聽過歐洲情況好似好香港咁？你上面話大國咁我咪用返對大國嘅經濟效益黎衝量，仲未計其餘27個國家本身要收關稅依家無。你叫法國脱歐其餘成個歐盟收你關稅睇佢有無D overwhelm到嘅benefits令到佢制

其實英國人係好自私，當然大家要繼續爭取支持，但唔好對佢哋太高期望

所以就係香港個垃圾教育局將蝗字變成正式用字，而家成日話d學生中文差，屌你睇吓外交部講嘢d用字，一d文采都冇，好似d冇讀過書嘅爛仔中文咁，教育局就將d冇文化水平嘅字眼用曬落d教科書度潛移默化，搞到d細嘅一d得體嘅修詞都唔撚識，仲要將個問題推落學生度

蝧

屌你啱自膠，不過除此之外仲有其他benefits,一時三刻諗唔到咁多

英國人不嬲又閪又串

老馮俾你啊？

召喚弱智會然@genzo

咪推 大把嘢重要過呢啲嘢

唔係，但其他殖民地有只係香港無，感覺唔公平之餘仲好似無盡到佢嘅責任。

係！我都想講呢個完全係通識嘅錯，令好多人以為用素質先啱

所以話教育幾重要！大家以後有小朋友，都要留意啲教科書有無滲蝗語同愛國思想！

我都冇預計咁多人有共嗚
純粹想屌下

你老母素質個西呀

估唔到咁多人有同感

Bno英國口裏說得身體卻很誠實
點會收多批二等公民黎讓

英國佬有責任監察中英聯合聲明係香港是否确實執行.....

大英帝國沒落

有英國朋友話boris Johnson無品。

責任？
自己都未搞掂點會辣火頭

香港人自己又點？
日日坐係度等神仙打救，自己唔爭取唔反抗，丁點威脅都比唔到恐怖組織政權，係度求呢個0個個去救你
連廢老郁手你地都未敢郁手

成班冷氣軍師跳隻閘都呀支呀左
然後旨意英軍打救香港

你當英國一定要幫你架？
脫歐有問題咪要停囉 d人成日話民主唔flexible 未必出到好結果 咁依家咪解決緊民主既問題囉 唔好盲撐公投啦 片都拍埋講點樣扼票返黎 盲撐脫歐只會俾人搵到籍口話民主唔好

一向都係左膠嘅始祖黎架啦
二戰時已經係咁，係咁譴責德國，但乜實質野都唔做

Johnson, dont leave hong kong unattended
Help us

啲咁嘅post都上熱門

連登仔真係on99咁 帶風向易到

錯喇，脫歐係民意支持，你可以話啲人鳩投，但始終係合法公投，結果出咗就要承認，BJ只係跟民意做嘢，林鄭係漠視民意。

You’re wrong, brexit is based on the will of the people in UK, even they don’t know the consequences at that time, it is still a valid and legal vote, we all have to acknowledge the result, what BJ is doing he is doing it according to the people’s will, which differs from what Carrie Lam is doing.

駁唔到

英國不嬲奶共

我祖國係美國 唔係英國

英國佬大早靠唔住。。。

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

真係，英國佬同當時港人大家都有責任

等英國佬同美國傾掂數就會歸邊架啦.等下啦

所有人今晚去左沙田凱悅酒店恭喜吖蛇先吖今日對狗男女係9月6日，即今日晚上6點 沙田凱悅酒店擺酒，去完祝賀佢地再坐火車去太子獻花時間岩岩好

［突發］今晚9月6號，有狗狗喺沙田凱悅酒店結婚

世界大戰波蘭比俄羅斯德國夾攻嘅時候, 英國都係按兵不動, 不嬲英國都係契弟到仆街

歸條毛咩
工黨真係仆街到震, 未聽過有在野黨會反對提前大選

保守黨果21件都係正仆街黎, 反對果班一d承擔都冇
May姐之前拎個方案又話唔撚柒得
Hard Brexit又唔撚得
成日叫人delay, 明知歐盟唔會應承佢地心目中想既deal
搞咁多野都係想搏EU主動踢你走,等你班仆街唔洗承掂任何Brexit既責任

步操(動詞, 讀粗)
操守(名詞, 讀醋)
睇返曹操字孟德
所以佢應該係讀曹醋

其實都幾好笑
完全冇諗過點脫就搞個公投
仲要支持

咪臭係 廢國

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

成班撚樣話唔想硬脫又交唔到個 deal 出黎，
公投完又想唔認，
你唔同人講我寧願攬炒都要硬脫，
人地點會俾個好啲嘅方案你

「素質」，我好像發現了什麼

以前受殖民地情懷影響
特別中意英國野
到呢三個月直頭係鄙視英國
廢到無倫

法國有班人開始吹風屌祖國

佢tough, 不過係對自己人tough 民主社會cut 民生褔利好難， 鐵娘子唔係鳩叫

你以上嘅陳述方式好易令人誤會係外交，你睇下上面quote你留言D人點講

以前讀中學果陣學校通識/電視新聞有一排突然間成撚日用素質呢個term用蝗語洗學生腦，但明明由細到大都係講緊質素

除左要守護香港既價值之外都要守護埋我地既語言同埋文化 下次唔好喇

利申：第2屆DSE

英國一定好撚驚中國
攞綠卡分分鐘仲好過攞BNO啦屌

唔好以為trump好人，佢都係生意一盤啫。

要靠自己！靠英美德法⋯⋯冇前途喇！

金馬倫諗住過到骨嘛，點知柒左，明明英國唔興玩公投，因為公投結果無法律效力凌駕一切

獨立

唔搵靠山 chinazi溶咗香港九萬幾次啦

樓主個名

冇計，本身已經奶共多年，又想同時保住佢個民主人權道德形象

香港而家就係迫到佢地埋牆角，撐香港就冇得奶共，撐老共就歸入極權聯盟，自己揀

就係因為英國唔掂，先至還返香港俾中共
尤其香港島

民主國家係咁架啦，咩都要跟程度，唔通你想點？君主制直接推行？

真係好垃圾。拖左1年2年

個問題係喺個「掣」到呀

以前叫日不落帝國，依家叫日落帝國

仲差7800，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

彈出彈入係班傻鳩話人地日已落但又想要BC
肉撚酸到

冇錯
民主國家一定有唔同聲音
唔通好似中國咁得一個思想咩

英國人做野係咁慢

咁講，你冇你中東食過屎（由古到今死幾多代大帝國係中東）你都唔好意思同人講你係世界霸主。所以美帝點解係世界一哥？因為全世界得佢可以連住係中東食幾次屎

《管子·勢》：“正靜不爭，動作不貳，素質不留，與地同極。”

《文選．張華．勵志詩》：「雖勞朴斲，終負素質。」

清 汪懋麟 《憶秦娥》詞：“天然素質鉛華賤，從教傅粉 何郎 羨。” 朱光潛

《藝文雜談·歐洲書牘示例》：“ 羅馬 在鼎盛時代，文藝的發達登峰造極，書牘的素質也因之提高。”

利申 中文5星

美國有撚廠係歐洲咩

咁難民問題點搞先？
而家係EU做好心俾班敘利亞入嚟，跟住叫每個成員國食咗佢，佢哋啲醫療福利最後咪又係成員國自己食咗佢
仲有EU例出晒名嚴到痴肺，淨係講農業嘅例應該連日本都未必跟到
27個成員國，真正叫有錢玩下手一半都冇，其他小國窮國衝哂去大國搵食又點計先
EU呢壇嘢，唔好淨係睇好嗰面，啲人想脫歐係有佢嘅目的
英國搞到咁亂係因為城市嘅唔想脫，但鄉下嗰啲就好想脫，係國會同內閣之爭

垃圾咗好撚耐啦
你估重係日不落帝國咩，日落帝國就有
最撚好笑之前侵侵見英女皇果陣無鞠躬鞠躬比人話唔禮貌
因為奧巴馬都有
我心諗你都on9，邊位啊
人哋美帝總統要同你鞠躬

我都覺得班人係等eu主動放棄英國
或者付出超低代價離開eu
但eu而家擺明要整死英國去威懾其他人
英國傷得越重 就表現到eu好處喺邊 再將其他人綁埋一齊 向著最終歐洲一體化目標努力
唔明英國點解仲表現到自己係企喺主導位置
如果而家法國或者德國有戴高樂 英國肯定拖唔到咁耐

日已落帝國